［幫幫手推爆佢］屯門湖康診所絕對係好地方做武漢肺炎集中診所

地理位置：
隔離就係警察宿舍 狗宿好重要
仲有青山警署 方便有咩事嘅時候隔離就有好心人照顧佢哋

膳食安排：
可以徵用對面有嘅美心快餐 ，惠康超級市場
黑心啲講句乜都有啦
中咗招都應該食呢啲黑心嘢㗎啦

康樂設施：
對面有個公園仔你鍾意點行就點行呀 又有廁所 沖涼

有個避風塘：
方便一船船方便出海扔返佢哋上大陸

反正啲警察都咁鍾意整個水馬圍牆
唔爭在就整埋啲紅磚牆隔離自己

附圖一張：

我代住悅湖山莊嘅人多謝你

10連10連

10

悅湖同兆禧的住客點

到悅湖山莊人勇武

放心 悅湖山莊既住客到時會出嚟

根本有狗宿就一流

反正政府都當屯門人低賤

要仁愛 同 湖康
我揀湖康啦

屌你全家老母臭閪

連登發出不反對通知書

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

冇人理

有母嬰健康院，咪亂黎

唔好見到附近有美心同警署就話係好地方啦
可唔可以望清楚d隔離仲有民居

收皮啦樓主 唔係住屯門又想屯門人攬炒

屯門人係賤 有狗照顧幾好

九龍灣健康中心未一撚樣

狗宿係正隔離 我就係要你班狗er都無得er

悅湖勇武係時候出動

吹啊 唔係搞你屋企就得
定你係mon post 狗

Push

推。P牌仔有心無力

思路正確

搞仁愛 不如搞湖康

悅湖前區議員民建聯去咗邊？？？

【武漢肺炎】香港警察拍片為「武漢同胞」打氣近乎全蒙面 全片無提本地醫護

咪撚搞啦屌你老母

知唔知住個到既居民有幾多

你咁搞只會搞到居民而唔係狗屋狗舍既人

你班警察ot得咁開心
未照顧佢地都當ot囉

Mon post sir

一家大細住湖康啊？

唔係話港中醫院咩？
又推返落民居隔離？

信個政府你收線啦

原來係波台狗

P牌仔你收皮

新田購物城先係最佳地點呀 屌你個閪 終於用得著

湖康湖康

有狗照顧 一定好得好快

悦湖山莊，湖景邨：DLLM

隔左成條馬路 驚閪咩

地理位置：
隔離就係警察宿舍 狗宿好重要
仲有青山警署 方便有咩事嘅時候隔離就有好心人照顧佢哋

膳食安排：
可以徵用對面有嘅美心快餐 ，惠康超級市場
黑心啲講句乜都有啦
中咗招都應該食呢啲黑心嘢㗎啦

康樂設施：
對面有個公園仔你鍾意點行就點行呀 又有廁所 沖涼

有個避風塘：
方便一船船方便出海扔返佢哋上大陸

反正啲警察都咁鍾意整個水馬圍牆
唔爭在就整埋啲紅磚牆隔離自己

總會有智障會員 開個post
乜乜乜個到做乜乜乜就最好
好似講完 = 實行咁

咁我提個方案上去

收嗲啦
成個post都係得你自已一個自言自語

你未覆緊我囉垃圾

樓主 我見你咁可憐咪覆下你啦
精神病人都要有人同佢講野啦

記住用不推文阿
推上去俾人見到咁on9好慘嫁

到時成個南屯門既人出黎反對

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

唔記得用不推文。自膠

攞新屋嶺啦
屯門人生肺炎第一個傳染你呀

我住對面

我等你

青山狗屋門口等

波台狗多數都弱智的

自己去睇下地圖位置,哩個地方人口太高,又多中小學,四周仲係多條屋苑屋村主要商場同街市,民生主要地域,太多C9,學生,基數太大。
anyway,我估你唔係弱智,就係有病,依家大家一條心,而你就玩割屯門人士去死,雖然唔係住屯門,,但都睇唔過眼。自己好好檢討下

仆街啦你
仁愛診所唔撚高人口
湖康點都好過仁愛啦 智障狗

轉貼自朱順雅 Beatrice Chu：
【屯門人反抗😡】

聯署反對「屯門仁愛分科診所」擬為指定處理武漢肺炎的專門診所（30/1 中午12點截止！）

三位聯署發起人留意到，近日有傳媒及網上報道指，本港將有近七間診所，用作處理武漢肺炎的專門診所，當中包括屯門仁愛分科診所。

此消息引起屯門居民憂慮，我們要求有關當局立即交代有關傳言是否屬實，並盡快全面交代資料，以及未作任何社區諮詢，就以此作為選址的原因。

屯門仁愛分科診所內，有母嬰健康院，眼科中心、每天均有大量長者、孕婦、嬰兒出入。加上診所一帶，為屯門幾十萬居民經常往來購物的熱門地點，人來人往相當頻繁，加上非常接近民居，與民居距離最近不足10米，周邊居民對此傳言非常憂慮，屯門居民揚言，必定採取激烈行動，反對這措施。

為避免屆時又出現激烈反抗場面，我們現促請有關當局收回有關決定，另尋更合適選址，以息公眾恐慌。

發起人：
黎駿穎 屯門區議員（市中心）
林頌鎧 屯門區議員（兆置）
朱順雅 屯門區議員（恆福）

按此參與網上聯署

警宿隔離

狗宿 正

(未FC/半FC) 八間預定流感診所(隔離站)位置周邊住宅/中小學幼稚園/商場

個個都話唔要 唔撚洗做啦

湖康診所根本係最好選擇

我驚到時屯門人燒撚咗條屯門公路

唔驚傳咗比佢地又過嚟傳比我地？

真心想問，波台人呢d咩文化黎
出親都似膠post但唔好笑
刷存在感？

佢哋啲post唔係膠，係弱智post

我家姐同個女住係兆禧
任何隔離中心根本唔應該係市中心

輕輕一推
湖康係首選

屯門人不嬲都賤啲，又堆填又發電，唔爭在整多個隔離區啦，樓主可？

支持

悅湖後面仲有兩間中學一間小學

港安醫院

湖LLM咩 隔離D村唔係村? 利申兆禧撚

根本就任何近民居既診所都唔係好地方
你以為狗宿喺隔離自己就好醒？獻好計？
知唔個果度幾多個屋苑？
近近地悅湖都15座樓
仲有雙寓 兆禧 湖景邨 蝴蝶村
遠少少慧豐園 邁亞美 海翠 啟豐 美樂
做人咪L咁自私啦
唔L識就咪懶醒獻計啦
最撚實際係封關先呀DLLM

起你屋企最好

無人理即係唔反對, go

自私撚
一直都搵屯門人笨
所有厭惡性嘅設施都放曬入碼頭
周圍都係民居
你咁諗知唔知會害死幾多人
到底我哋得罪咗你地啲咩

利申碼頭居民

傻的嗎？新屋嶺唔講，支那佔領軍軍營唔講，港中醫院唔講，叫正苦去民居附近（湖康診所周圍唔係剩係得狗署狗宿㗎）

屌你

根本就係撩是鬥非分化撚

當屯碼人死架？
咁多空地廢地 如新田購物城 港中醫院 什至荒廢校舍都唔揀
揀係民居
就因為有狗屋 要成個屯碼陪葬
Make noise 都唔係咁make lo

利申屯碼人是也